[集思廣益]點樣解決呢個情況下既住屋需求?

[集思廣益]點樣解決呢個情況下既住屋需求?

想請問各位財經高手有冇解決辦法?